北角著黑3會比大陸佬（非龜）圍同搶電話查

圈住既係受害者
時間4:20左右

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

口罩男由受害者身搶左電話查緊

完全唔似 唔洗撩人落北角

講堅 我都唔建議你落
勁多大陸佬 （唔係北角居民）

看圖作文，講好左唔落北角
你班福建仔咁遠落黎，係咪唔做野無錢收？

好撚悶
根本就成班硬膠膠企係到等

有圖都無人信

你自己衝入敵軍送頭想安全出返黎? ON99

所以叫緊你唔好去

五毛 出現注意⚠️